大家買牛熊會揀邊間行買？

個人覺得摩通良好

買過法興幾獲唔金，瑞字頭一般

法巴

總之唔好買瑞x

Blacklist中銀海通高盛麥銀

法興都伏？

呢兩間成日aastock賣廣告

兩間瑞x都唔得？

用法巴多
只要唔係匯豐東亞中銀其實分別唔大

匯豐食得屎
通常摩通法興
貪平會買下瑞字頭

即係摩通 法巴法興都ok

瑞x不了

高x不了
高x可以正股郁
牛熊唔郁

前一日競價時段抽升
第二日隻牛當無野發生過

決斷更精明

hsbc

玩期權啦

法興 好撚仆街架

有新手包？

咁撚仆街

歐陽一心

法巴
因為係電視賣廣告